不过，我真的不能为此责怪Baggott，因为这种遗漏在科学文献中很普遍。 量子力学的多种含义指南——如此浪漫的事实|Sabine Hossenfelder | 2020年9月3日|鹦鹉鹦鹉 
 最近几周，巴里奥斯和他的竞选团队因各种失言和疏漏而受到越来越多的审查。 巴里奥斯在为委员会主席工作时获得了工会的报酬。安德鲁·济慈和杰西·马克思 
 VOSD询问巴里奥斯有关遗漏的问题三天后，他的竞选团队表示，他将自愿更正记录。 巴里奥斯在接受市政厅工作之前没有透露他的收入。安德鲁·济慈和杰西·马克思 
 帕特尔说:“性别政策对此保持沉默是另一个明显的疏忽。” 作者:Yeganeh Torbati 2020年8月20日|ProPublica 
 那些利用这件事来抹黑她的人是在说谎。 观点:看看卡玛拉·哈里斯在跨性别和进步问题上的记录——事实是重要的|瑞秋·罗斯·勒基| 2020年8月19日|华盛顿刀刃报 
 还记得你的父母曾经教导你，“不作为的谎言”仍然是谎言吗? 比尔·科斯比争议的悲痛阶段|艾米·齐默尔曼| 2014年11月18日|每日野兽 
 不应认为在今后的报告中遗漏捐助者的资料是疏忽。 神秘男子为共和党买下肯塔基州公共廉洁中心2014年10月29日每日野兽 
 博物馆缺乏自由参与是委托还是疏忽的结果，这令人费解。 共产主义的受害者应该有一个博物馆，James Kirchick, 2014年8月25日，每日野兽 
 俄亥俄州桑维尔——值得注意的遗漏:毒品之桥不复存在了。 来自被误解的Juggalos聚会的报告史蒂夫·米勒| 2014年7月28日|每日野兽 
 因此，对许多人来说，由于疏忽而造成的大规模屠杀的历史始于大屠杀。 你，也可能是一个杀人狂|Joel Gold | 2014年7月7日|每日野兽 
 然后他又恢复了敏锐的敏感度——他反复感受着这一连串的情绪，没有一点遗漏。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 在所有这种渎职的情况下，董事都要对其下属的过错负责。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 我不记得有没有听到苏格登踢了他那位不礼貌的客人:如果他没有，我为自己的疏忽感到遗憾。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 这两个语句之间的差异是由于后一个语句中省略了从库。 与布法罗当地历史有关的美国邮政服务|Nathan Kelsey Hall 
 但是，还有其他的定律，例如斥力，如果忽略了它们，同样是致命的。 福音哲学| J。 h·沃德